有冇人記得小學寫紀念冊寫過既on9野

今日有個小學同學send返我以前寫比佢張紀念冊黎恥笑我
睇返真係好on9,我再攞返我自己本紀念冊出黎睇人地寫比我d野...
血型10個有9個寫k型
地址識寫一定係寫宇宙太陽系地球亞洲香港xx村x樓x室
仲有d字龍飛鳳舞，張紙本身d卡通公仔一定係畫到花晒
我仲記得有一輪 你想對我說的話個欄我一定係寫 人生像廁所 一沖就冇左 願你記得我 不要像廁所真係on9無極限
睇睇下小學d記憶返晒黎，諗返起d小學同學
其實宜家d小學雞仲會唔會寫紀念冊?

My pen is blue, my friend is you.

#MyPenisBlue

會寫
因為之前同d小學生上興趣班見到

祝你愈來愈肥

記得M
記得E
記得M同E
就得ME

記得有個同學係興趣上面寫做愛，之後我老母睇到就打咗過去鬧我個同學

血型: K型

地址: 沙田 (我住晒)

其實而家有FB IG Whatsapp Snapchat係咪已經唔興寫紀念冊

之前中學畢業大家話小學有寫不如中學都寫
之後我冇乜點比返啲紙人哋

扔撚哂啦

ur mama

我果陣叫啲小同貼相，有啲真係肯

同埋地址會寫 四海為家 Four Sea is home

k型真係超多
好懷念小學雞

萬里長城長又長，我倆友誼比它長
鑽石恆久遠，友誼永長存

職業：偽人

細個幫人寫左好多張 但果陣唔敢叫媽媽買一本比我

好想睇返自己寫過d咩 好可惜已經無同小學同學聯絡

寫自己想做特工定忍者應該俾人笑成世

地址寫學校 學校是我家

我愛你

會 返工d小朋友會交換

希望友誼永固
張張都有而句